個whatsapp 咩事？

是咁的，今日收到一個好奇怪的whatsapp

唔知大家會點應定唔理由得佢

曲線打手？

樓主幾多歲

多謝樓主，今次發達了

唔係打手

私人問題，唔關li個post 事

邊有咁易發達

做人做狗自己選擇